[iz*one心理學] 究竟呢段片入面嘅清純做乜?

2:00 想處刑牙娜?
同埋點解好似唔想跳咁?

樓主睇野幾細心

似係唔記得點跳

佢不嬲係咁
忍笑個個同搞姬個條都係咁
跳跳下又ON99
不過到左真係跳 佢雖然話唔係跳得好 但都唔會甩碌

其他女咁樣->唔敬業
清純->可愛

咁佢真係可愛

即係邊個?

佢真係好頂癮
舞又唔練好 歌同rap又唔係特別叻
但比佢靠人設圈好多fans

靚女版金素慧

呢條要唔比笑咁跳OH MY

娜b個樣

膠面人

樓主24小時睇iz*one

佢好似成日心不在焉咁

搞姬邊條

正常人都係

呢段其實仲值得研究過元英西面事件

搞姬呢條
佢真係越廢越膠越多FANS

惠元同珉周對視忍唔住笑個下 好正

仲有膠真整個膠樣
牙英都頂佢唔順

清純q到

原來牙英個側面幾柒下